中國反制美國 要求六家美國媒體駐華分社匯報營運細節

驅逐出境

最好啦咁就

直接攪柒埋啲外資啦
總有班白皮豬未醒

反制都要抄，支那copycat!

升級升級升級

偉大祖國快啲開邪惡美帝波

今次又冇講石頭又冇講腳

睇來中共點都唔會讓步，又制裁波音又查傳媒，咁有自信同美國玩落去。

加速師: 拖到我老友Biden上台就係美國讓步啦, 個陣我可以大肆宣傳美國跪低, 我戰勝

nyt cnn bbc 個渣
全部反trump

到時外媒走晒就好笑